[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zi-O 46 , 騎士龍 20

幪面超人 Zi-O 第四十六話

騎士龍戰隊 龍裝者 第二十話

EveryTime~

朝日電視台

85大罷工~

Chase

士又做乜9

快啲出grease外傳好過

仲係咁靚仔

預告士變zio

張卡到手

Zi-o啲劇情一早咁樣玩嘅話 足夠上神台
依加睇返 除咗士可以推進劇情之外
前面個40集啲前輩回歸都無乜意義

Chase回歸

真係有士

屈機劇情

Lm

其實亞視咁屈重扮廢想點

我睇完時王劇場版劇透同品紅腰帶有時王卡後
一直覺得其實TV版係decade 的時王篇

呢套野真係tbb咁 前40集都可以唔睇

前面有阿士既點都要睇

居然會用番W首BGM

淨係睇有阿士果啲同當佢係Decade時王篇咁睇個觀感會fit晒

今次01主題曲會係英文?

扮豬食老虎

亞視係無料係度扮勁

阿士做咩又變到身？

月讀嚟

...

大家的笑容由我來守護

之前一早入咗佢ridewatch

正式騎劫做decade season2

上集都有Decade bgm，好心劇組一早咁做喇

就咁睇似係月讀用DCDriver變DCD Zio

臨尾先識醒

肥妹

最後的寶物？

屌啊
居然唔係阿士變身

之前文字透左48係阿士俾作戰計劃喎，即係47無死？

諗起開播前好多人懷疑Zi-O係女人變

交代完成個PLAN 之後就..

唔信呀士會死 寄刀片屌

邊到睇情報係月讀用decade driver

小明唔好死我仲要睇新平成神主牌mode

Zio46

Ola

今集算好睇
不過OLA個位好似怪怪地

雖然話平成完結啫但都唔好要阿士死掛

DCD season2

E哥同chase 都係自稱死神
下次會唔會出死神博士

E哥開大竟然用刀斬

下集係咪又變返deacde2 又拎人地主場張卡變

死神博士係昭和時代既野黎喎ching

D錶一個個消失 係咪姐係d力量比返前輩

今集我覺得幾好
重點係 W BGM
同埋估唔到係trinity解決問題

btw Grand Zio又碌地

阿士冇事嘅！

咁樣寫Trinity幾好
代表用aw隔都隔唔走三條友既基情
Grand Zio仲衰過genius form

平成二十人齊集

香港人加油

Grand Zio 登場戰贏過ar電王之後就全敗好難想像佢可以成長做逢魔

好事呢，當Zi-o無發生過

會唔會叔公整番好啲錶

好靚

搞到我覺得trinity仲勁

呢個想屌好耐 成日都喺勁多敵人嗰陣用 大佬你分3個人打 點都好過一條友打哂啦都唔知編劇諗乜

呢套一番賞真係超好質

雖則到依家都仲肉痛緊

即係最尾果集係皮套大戰

another decade
之前都只召劇場拉打
但chase唔係
Chase唔係佢召喚？

chase 剛 brain medic heart beltsan

就係差兩公婆

chok叔又勝

進姐夫係極有機，之前唔係有張佢同二叔既合照咩？

唔通結局出

真係好想知點解奧拉會有把手刃，明明45之前一直都冇

再嘈變你做刀

真係反cup
decade 2

似係連個世界由過去到未來都消失埋就真
咪變左拎唔到佢地D力量

BTW GRAND ZI-O有無一次可以生性D CALL多D人來幫手或者用下其他RIDER D武器
次次沖埋去肉膊又唔撚夠打想點撚樣
集集都見佢俾人打到訓街再解除變身真係無眼睇

唔貪心，兩公婆是但出一個就得

阿士唔好死啊好想睇佢變decade反cup

呢兩幕揀個景都對應到個劇場版拉打

啊士無死？

今集grand zio真係柒到無得救
俾人d氣掃中都解除變身
Btw e哥第一次maximum drive好型 有無人cap左圖

lm

【特攝情報】《假面騎士ZI-O》EP47「2019：消失的Watch」

選擇月讀、選擇自己、還是選擇成為逢魔時王的道路…，被Schwartz逼使著作出選擇的莊吾，拜托士帶同自己及月讀前往「月讀所存在的時間」進行旅程。

Sky Wall因為Build手錶壞掉而出現，Smash開始出現襲擊途人。Geiz與Woz變身成假面騎士，將Smash清除，但因為Drive Watch接續壞掉令Roidmude出現。世界的壞滅確實地逐步逼近。

莊吾與月讀與年輕的月讀及Schwartz相遇，並得悉他們的世界將會消失的衝擊真相。為了回避這個危機，少年Schwartz有著一個可怕的野望。「我會將其他的世界消滅。全部呢。」

在2019年繼續戰鬥的Geiz及Woz面前，風都塔及世界樹塔出現。接著Dopant及Inves都…。

cls

d watch消失左仲有得變grand zio？

我寧願睇ginga好過

好想戰兔再回歸 第一集真係

你話佢係改造人都好呀
剩係話大隻佬求其係街到執返黎

士表示做咩搶左我個破壞者黎做

之係所有怪都出？

咁似dcd第一集

平成最後作品都可以搞到成Pat垃圾咁

仲有幾集
可以點完

エボルト!!!

真主角門矢士唔好死呀

點解水行俠會死咗架

臨尾真係諗起呢句

因為係鍾意聞底底嘅痴漢，日本家長叫編劇判佢死判

呢個真心覺得變態
聞男人底底

如果最後一集之前嗰集佢地3件都比人打到訓地
一堆怪圍住
之後士+海東神主牌出場打兩打

再突然其他前輩再出場變FINAL FORM皮套大戰點睇

咁時王就正式變真。究極。爛作

銀河好似到而家都未碌過地 暴強final form

有心整但最尾先做

最尾變真·Decade 2就正

form ride ZI-O 2之後同海東隻秋

咁就繼Seed density 後又一名作 主角又係換埋機/最終form之後威咗陣 就被人打到完場

屌 好想快啲睇阿士用zio卡

變還變，唔好比月讀變做dcd

驚緊真係月讀用neo driver

有返neo driver
即係danny輸左定係又被肥妹抽走力量

其實一向都可以用DECADE WATCH變返條腰帶出來
只不過某人會用唔返GRAND FORM者

預告帶帽黑衫係乜水

Decade watch 一早俾左 矮王啦依家個we dcd watch 係another 夏韶聲拎完再拎

後生嘅Danny Summer

我講士可以借zi-o手上個decade隻表變返decade

唔係講佢未俾zi-o

臨尾黎暴走好心啦得返3集搞咁多野

下集話啲錶消失緊，會唔會就係咁俾返啲力量亞視

佢唔搞嘅真係糞作無誤

橫掂埋唔到個靚尾把心一橫黎個焦土END

d時間線、世界觀同設定已經亂到仆街
黎個含家產ending都唔錯

所以海東識貨，寧願攞AR zi-o II都唔撚攞Grand Watch

Ar zio II仲可以進化做ar grand zio

如果結局好似龍騎劇場版咁 呀士死左 然後主角代替佢變身decade同another decade最終一戰 有無得諗？

無 decade咁型 俾主角用只會收刀片

即係變神作

阿士表示我既力量唔會畀人偷走的

但佢暴走重好睇過之前個三十幾集

前面冇劇情可言
而家暴走但主線有推進

我係世界既破壞者,講破壞無人夠我來

唔知點解我覺得負電王比較正啲

今集水準真係ok

不如掉番轉 亞視變時王

TV係俾decade毀滅zio世界嘅end
劇場版係另一條時間線zio冇被毀滅嘅end
白woz：可能性

之前檀黎斗話會再出場，可能到時會再出billion form

日本警方檢獲的武器

faiz 激光劍

點解我返唔到嚟

點解唔用grand zi-o召w出黎

召完會比人打柒

人地可以以一敵百

睇返香港警察檢獲既......

playboy?

全部怪出 駁去DCD第一集
原來佢地來自同一個世界

阿士比人打到失憶，失去哂所有能力同比人傳到過去
過一排d怪就比人傳到過去
阿士成為dcd,開始穿越世界

DCD前傳咩屌

無限loop

睇翻W劇場版有出過

叔公

係時候發揮佢作用,修理好啲錶

世界的破壞者修復者, 叔公!

發完夢 貼下圖先

「話哂呢度係鐘錶修理舖」叔公成日講，原來係伏筆

靚野起碼4000
應該買埋一番賞色紙做背景

到底鳩屎定屎王難睇啲

鬼仔係我平成唯一套
中途腰斬左放棄唔睇

你話時王難睇/垃圾之類的評語 硬係會有2~3個負評
睇黎有時王死忠

認真 zio我可以飛住咁睇 decade同agito個幾集都ok
但啊鬼我睇完第一集就棄左

睇黎01手臂條銀線係致敬一號

鬼仔一定最差
明明中中間唔錯
突然就開始爛
時王偶有佳作
最近反cup
劇情版有唔少正皮

我以為投左邊係鳩屎 右邊係屎王

話時話好似由wizard開始
拉打眼就大改
依家終於用返最傳統嘅紅色拉打眼

無成為Oma zio 嘅自己？

成年版叫老年版返去引度年輕版自己

叔公心諗：「當初引導你（年輕自己）做番個正常人，考下大學咪算，做正常人 咪無將來Oma zio ,點知又突然多咁多人搞事，算，煮下飯搞下笑算」

叔公係OMA,ZIO上返神台

其實宜家睇佢點暴走過下癮，疊埋心水等01算

眼都玩咗好多年啦

龍騎 響鬼絕對係表表者

我n個post之前都有講，oma時王係叔公都冇人理，依家差唔多姐

邊到可以down返A to Z黎睇

最左邊係龜頭bob

因為呢啲角色按慣例唔會只係行行企企搞下笑啲角色仲要係老戲骨
但係估唔到最尾幾集先黎暴走姐

懷疑一開頭冇咁set
寫寫下先落個咁既設定

如果係咁都幾奇撚怪不過套野本身都奇撚怪

套野d設定都亂鳩咁黎啦

淨係時間王者被人時停已經夠好笑

年年拉打都係邊寫邊播唔出奇既
鳩屎個年搵竹中直人都係一開始無用, 最後連身都有得變

估下10個錯處

同你講原來OMA返過去收養左叔公
之後叔公養返佢

邊到可以睇返w a to z

呢套野woz先係真主角

時王 邊撚到王啊
睇過

幾個月前見youtube有

無論演技同戰績加作用都係其他人之上

新平成最勁三騎

智力顏力實力都係最強

(碌)地王

冇佢條頸巾，主角們團滅咗十世

淨係人間體都等於佢地既基本形態

無敵頸巾

最新用太陽黎走人
連ardcd都比佢打走左一下 戰績彪炳

飛紙擋傷

Woz根本係親生仔

仲有無敵嘅時停開場上回分解時間

搵唔返啦已經

其實係咪唔打算解釋下Woz咩料?
佢受傷會噴紙, 然後佢又有無敵頸巾

咪就係quartez既成員

平成三騎三神兵
頸巾、信號斧、筆記簿
woz佔兩樣

劇透就隱藏啦

型到

唔係全世界都知咩
Sorry

預告都講左咁都劇透

係就神作

但死左

個個有屈技,個個都唔識用

其實呢套野係咪亞視先係主角? 根本搶撚哂原本D主角

係劇情需要所以唔用

冠位時王+復活者<4個黑暗騎士
銀河woz+復活者>4個黑暗騎士
結論：銀河woz>冠位時王

亞視A夢

講開又講海東拎左白woz本野有無用過

load左一陣你講緊邊個

連倒時能力都消失埋

比人打到碌地

劇場版預告有講喎

時間管理者

會唔會屎王最終戰就係build be the one嗰場

真
明明上集屈主角機
下集變雜魚秒殺
On99

基子早排嚟香港影寫真集

其實zio係咪一早已經拍哂？

我估拍哂
最多差尾個集少少未拍好

一般一兩個月前就拍哂

外傳都拍緊之前招募臨記

基子正常髮型都幾靚仔

係咪woz外傳

woz係最現實嗰個人
有銀河力量之後幾乎冇再用過其他from

明明有能力可以loop
明明可以好似無敵咁最多唔俾出個from
但編劇偏偏選擇要時王碌地

用揮手大爆炸呢招真係無解
內置必中+會心
loop完都會再中過

輪到亞視爬地了

d怪人勁唔緊要,但可唔可以解釋點解咁勁

仲有得變身

千祈唔好係月讀變

似係呢度同海東打完重傷

Dcd只可以比阿士做
Btw會唔會打到重傷再倒流時間到未重傷前

海東手上有白woz ipad 可能有用(純ff

佢個樣好典型日本仔樣
應該紅唔起

同阿蓮撞樣

編劇仲記得就好

姐手姐腳,啲動作愈睇愈似女人

好普通

如果係月讀
肯定比人吊死東咉

咁做實收大量刀片

我寜願好似kabuto篇咁
小野寺暫時借用

肥婆扮瘦

P到呢

巴打小心地板精靈

月讀的真實

咩係地板精靈

傳說D細件跌左落地就有地板精靈收埋D野...某年某日先會再出現返